起身啦。。。

起身啦…再唔起身小妹就上嚟含醒你㗎喇…